一定要屌 無得唔揀 寧願屌林鄭定葉劉

林
葉

後入
坐蓮 optional
必須用呢2個pose完事

鮑姐

飽姐

樓主個腦到底諗乜，屌完鮑姐仲未夠喉？

代樓主揀鮑姐

鮑姐接龍

唔好用林/葉轉移視線

鮑姐

判哂比樓豬做

推到鮑姐做特首

MILF

why not both?

你個名

樓主老母

樓豬愛驅風

貪新忘舊
鮑姐好傷心